{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72256&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항씨클리프리조트"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室で美しいオーシャンビューを提供しています。 また、共用プールや宴会場、コンビニなど様々な便宜施設を備えています。 ペンション内にはジェットスパが用意された客室もあり、屋外共用プールでは水遊びとバーベキューが楽しめます。 周辺にも道具海水浴場やヨノランセオニョテーマ公園、虎尾岬日の出広場など、様々な観光地が位置しています。 入室は5時から可能であり、退室は12時以前にお願いします。 当ペンションは無料Wi-Fiと禁煙環境を提供し、駐車も可能です。 客室はすべてオーシャンビューを備えており、ジェットスパも無料でご利用いただけます。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 オンシーズンには一部の客室料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室は何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "客室は美しいオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "共用プールや宴会場、コンビニなど様々な便宜施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはジェットスパがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室にはジェットスパが用意されています。"
        },
        {
            "question": "屋外でのアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外共用プールでは水遊びやバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には道具海水浴場やヨノランセオニョテーマ公園、虎尾岬日の出広場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "退室は12時以前にお願いしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 343
    }
}